# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-01-09 17:44+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: .\reimbursement\forms.py:16 .\reimbursement\models.py:51
msgid "currency"
msgstr "汇率"

#: .\reimbursement\forms.py:23 .\reimbursement\models.py:54
msgid "invoice type"
msgstr "发票种类"

#: .\reimbursement\models.py:21
msgid "RMB"
msgstr "人民币"

#: .\reimbursement\models.py:22
msgid "USD"
msgstr "美元"

#: .\reimbursement\models.py:23
msgid "EUR"
msgstr "欧元"

#: .\reimbursement\models.py:27
msgid "ordinary VAT invoice"
msgstr "普票"

#: .\reimbursement\models.py:28
msgid "special invoice"
msgstr "专票"

#: .\reimbursement\models.py:29
msgid "not invoice"
msgstr "非发票"

#: .\reimbursement\models.py:33
msgid "Operation"
msgstr "运营"

#: .\reimbursement\models.py:34
msgid "Market"
msgstr "市场"

#: .\reimbursement\models.py:35
msgid "R&D"
msgstr "研发"

#: .\reimbursement\models.py:39
msgid "Meals"
msgstr "餐饮"

#: .\reimbursement\models.py:40
msgid "Rent"
msgstr "房租"

#: .\reimbursement\models.py:41
msgid "Travel"
msgstr "出差"

#: .\reimbursement\models.py:45
msgid "not submitted"
msgstr "未提交"

#: .\reimbursement\models.py:46 .\reimbursement\models.py:97
#: .\reimbursement\models.py:147
msgid "in progress"
msgstr "处理中"

#: .\reimbursement\models.py:47 .\reimbursement\models.py:98
#: .\reimbursement\models.py:148
msgid "approved"
msgstr "已批准"

#: .\reimbursement\models.py:50 .\reimbursement\models.py:105
msgid "total amount"
msgstr "总额"

#: .\reimbursement\models.py:52
msgid "base amount"
msgstr "本位金"

#: .\reimbursement\models.py:53
msgid "VAT amount"
msgstr "增值税"

#: .\reimbursement\models.py:55
msgid "invoice date"
msgstr "发票日期"

#: .\reimbursement\models.py:56
msgid "invoice category"
msgstr "发票分类"

#: .\reimbursement\models.py:57
msgid "invoice project"
msgstr "发票项目"

#: .\reimbursement\models.py:58
msgid "invoice comments"
msgstr "备注"

#: .\reimbursement\models.py:59
msgid "invoice status"
msgstr "发票状态"

#: .\reimbursement\models.py:60 .\reimbursement\models.py:110
#: .\reimbursement\models.py:111 .\reimbursement\models.py:154
msgid "reimbusement request"
msgstr "报销申请"

#: .\reimbursement\models.py:90 .\reimbursement\models.py:91
msgid "invoice"
msgstr "发票"

#: .\reimbursement\models.py:99 .\reimbursement\models.py:149
msgid "rejected"
msgstr "拒绝"

#: .\reimbursement\models.py:103 .\reimbursement\models.py:152
msgid "reimbursement status"
msgstr "报销状态"

#: .\reimbursement\models.py:106
msgid "launcher"
msgstr ""

#: .\reimbursement\models.py:107
msgid "current approver chain"
msgstr "当前审批流"

#: .\reimbursement\models.py:135
#| msgid "approved"
msgid "prev approver"
msgstr "前审批人"

#: .\reimbursement\models.py:136
msgid "current approver"
msgstr "当前审批人"

#: .\reimbursement\models.py:139 .\reimbursement\models.py:140
msgid "approval chain"
msgstr "审批流"

#: .\reimbursement\models.py:151
#| msgid "approved"
msgid "approver"
msgstr "已批准"

#: .\reimbursement\models.py:153
#| msgid "invoice comments"
msgid "approve comments"
msgstr "备注"

#: .\reimbursement\templates\invoices\invoice_list.html:14
#| msgid "not invoice"
msgid "No unsumbitted invoice"
msgstr "没有未提交发票"

#: .\reimbursement\templatetags\myform.py:74
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: .\reimbursement\templatetags\myform.py:76
msgid "No"
msgstr "否"
